好似無論做咩都好政府都唔會有回應，腐爛既權力繼續安然無恙

因為我地面對既係極權政治
從來打贏極權唔係一朝一夕既事

但幸運既係香港仲有好多同路人
大家唔好咁快氣餒
一齊打贏呢場仗

因為你期望既係短期,但我地係長期戰,要有心理準備慢慢調節自己